（抗爭） 龍門幾時去秦國開分店

除咗輸出革命，仲要擴充黃包經濟圈精神

煮咖哩，撐手足

渣哥去咗未？
丫唔係，係都水門雞先啦

又得姐

水門雞捐左架gtr去比泰國手足未？